會唔會gym room有得沖涼先係爆既問題?

如題
如果唔係就真係關上流社會事啦

想講四腳獸

係啦
不過鬼佬gym 個時應該都唔戴罩

四腳獸呢啲就個別啦
但沖涼人人都沖
最脆弱既時候就係沖涼

大撚把

唔戴罩奶lin緊係爆啦

邊到

占佬做占唔戴罩
舉鐵無力時噴口水呻吟
平時見啲鏡玻璃都有口水

有得扑野先係

以前去大場，大撚把師兄係沖涼位周圍目及

肯定啦，沖涼又唔會戴口罩，跟住啲水蒸氣又湧嗮出嚟，成個更衣室都係。

教練提供嘅特別服務...

奶頭有毒

三聚青胺

8腳神獸都見過

呢個咪就係過河個個iq題

gym room食人魚

沖涼果陣咁播毒.....

日本仲本有鵝

仲有傻閪傳緊依張fake news圖
你地同藍絲狗有咩分別

由佢地啦
成班on9 仔執到寶
有得屌GYM撚唔屌咩班毒撚恐懼撚

我覺得gym真係唔係咩問題
我個title都係問會唔會沖涼先係問題
做gym真係要做

個教練身材好正

傻閪肥毒柒剩係敢負皮
唔敢出聲呀？